有無人係英國working holiday 吹兩句

大學就grad business second upper
唔想留係香港 想出去睇下個世界 對英國有情意結 英文聽說讀寫都流利 岩岩補領左bno 好想襯後生出去睇下個世界

想知有無巴絲打係英國做緊嘢
可唔可以講下做緊咩 做左幾耐 係邊到做
同埋要預幾多錢左右 用左幾耐搵工
透過咩渠道搵工 人工幾多 有咩要求

有無咩工種需要香港人 除左London服待同胞

我聽人講有法例要先請英國公民 之後EU
先到其他國籍 以保障失業率
脫左歐會唔會好啲

自己好想做office工 打下雜學下嘢都好
最理想係做下銀行 不過好似好難搵
因為老闆見你working holiday都唔係好想請
有無人搵獵頭公司 聽講食水好深

如果要做餐廳 或者做sales 我就算
唔想嘥時間用係呢啲工上

有無人可以分享下 有啲迷茫
感謝各位大大。

Rush

Push

巴打我都係諗住去英國
又係今年fg
都好驚去到搵唔到工
由其係香港都搵唔到
同埋零工作經驗好似幾難搞
英國佬好睇經驗

經政府拎working holiday Visa

我都係fg 如果你搵食肆 sales 實無問題
Office 真係唔知。。。

我上網睇就好多成功例子
d人準備好足咁樣去in先得
但我驚我地冇經驗。。
我都想搵office工
聽講可以去搵英軍office 做夠5年有bc

係英國wc緊做緊office 工，香港畢業。其實office 工都唔易搵，因為大部分公司會請左本地畢業生先。請你都你貪你識中文

wh搵office工係好撚難....
英國又有咁多留學華人
Good luck la

我唔係求拎bc
我見大多數都唔係office

你可唔可以分享下你做緊份工 thanks